［申手］ dse 23133 可以有乜書讀？

白老鼠dse 畢業後冇讀書
做左幾年野
如果要讀書 我有冇得揀？
再做落去冇意思。。。
搞生意？可能輸唔起

唔怪得近日多左人想來生極樂。。

好絕望

伸手

毅進？

有乜用。。。

張dse cert 仲有用咩？

。。 有d西工會睇
有d西工唔撚理

你的人生已完，儘早投胎好過。呢個世界對讀唔到書的人係好殘酷

有諗過

根本冇任何人認可，政府工係承認，但到你考時，得唔得都要睇嗰老細同唔同情你。私人企業就唔洗諗，無謂哂幾皮嘢。

職安真漢子

你咁的英文水平，去得邊的香港以外搵工？全世界都冇路俾你。

冇力

你對知識好有渴求先讀書啦，你咁既成績要用多幾年時間，唔係個個人都覺得值

我意思係如果我唔係香港人

曾經遇到個望落三四十歲嘅阿叔讀公開大學。。
feel 到佢個人係弱勢嘅一群。。
好八十年代。。

hd唔得咩？有d科 中英加三科五條二就得

再考過Dse

有冇介紹

學海無涯，你真係求知識求學問，幾多歲讀書都係無問題，至於讀啲乜，係邊度讀又係另一回事。

不過一個好實在既問題，你去讀書，pt又辛苦到仆街，ft的話邊有錢開飯

。。三十歲

重複犯錯。，

圖書館果d

dse

睇你鍾意讀咩科啦
不過聽個阿sir講個一句好啱聽嘅野 就係當你需要學歷就自然會去讀

唔通得一條路。。

？

冇決心

啱呀
想痾屎自然去廁所

試apply hd啦 有d可能都會收 俾埋working experience

會睇working experience?

level 1 都有用

我岩岩果年asso岩岩好grad到
打算讀個degree但諗緊會唔會有or degree收我

宜家點？

搵到ive hd 有部份可以報。。
錢我負擔得起
但係值唔值？

有朋友講過冇用
一張廢紙。。我唔知係唔係

用兩年時間讀。。好長。。

好負碌咁有人請叫做係銀行度做

直到永遠？

xii? me?

個個俾建議你你都即刻否定自己，你返你老母個閪度好過啦，負皮係我俾你嘅

你咁嘅心態出黎做野算啦

屌你
我真係日日都同老母講叫佢塞返我落去

佢會答我叫阿婆(佢老母)塞返佢落去先

真係唔好隨便吖痾出黎
係一個問題 唔係屎

如果唔知為乜做一世 不如死左佢

講得好撚啱，點解你仲未死？係就快唔好等下禮拜啦，仲上黎叫春？最不知所謂係人地俾建議你你就一味係咁ban ban ban，你一係就諗下點解決自己，做唔出嘅就正視下自身嘅問題係邊，出世冇錯係冇得揀，但之後嘅所有野都係你自己選擇，條路自己揀仆街唔好喊，你可以選擇quit life,但只要你而家仲生存緊，你就要同自己負責，唔好走去怨你老母

讀毅進做狗

因為無一條係路

好多野都係由細影響日後生活
我地有選擇
但係真係有？
情況好个似選特首咁
我投白票。。。
或者你唔會明
因為你唔係我

我體能。。

完全同選特首冇可比性，一來冇票，二來就算有票我地都俾人規限左選擇，但每個人嘅人生都係屬於自己，冇人可以同冇人有權去局限你嘅選擇，反而身邊嘅人會不斷俾好多唔同嘅可能性你，但而家我只係見到你不斷咁將呢啲可能性一次又一次咁拒絕，係你自己一手造就而家嘅你，唔好怨個世界冇俾機會你，因為係你自己將呢啲機會拒諸門外然後怨天尤人，唔係冇人明你，係你自己唔明你自己問題出係邊度，你繼續咁樣落去啦，唔會有人可憐你

依個係香港人嘅角度
一個自由嘅香港 人係咪有自由？
有時落街食飯
全部選擇都係大財團 大家樂 同荼餐廳
可以行遠小小出商場 但又係大財團
水牌個名又多花款 其實又係個幾尾
屌佢d價升唔停咁
完全揀唔落

所有野一定有局限
唔係每個人都平等 不論能力 性別 思考

無錯人有無限嘅可能性 但係所有都規限係自己社會入面

man was born free.....

講咁撚多廢話做乜
叫你去讀毅進做狗又話體能乜乜乜
屌你你讀書唔得我當你個人真係唔醒
體能我真係屌你老味
練下就有啦 又唔係叫你考飛虎隊
如果你乜都唔想做 又鍾意講廢話既
我建議你去乞食算啦

我食唔肥 排骨
其實不如做保安？
直到永遠 amen

睇左條片佢
少d叫春怨天尤人自怨自艾,睇多d野擴闊自己眼界同可能性
我可以做ge都做晒,你要繼續做廢人係你自己攞黎

哈 我童年真係冇玩過rpg
或者我童年生活影響我今日嘅睇法

今年我去左好多地方
但係越見得多再睇返香港
我有兩個字
畸形

可能好多人已經接受左 麻目左
我感覺到香港依個城市氣氛係叫人去死
太壓抑 太多人 貧富 之類
不如你睇下另一面
了解我感受

拎時間retake啦，老老實實dse叫讀下書應該差極有個譜
就算上唔到u，當打好個底讀asso/hd都好，起碼開頭唔洗讀到咁吃力
你個case直接入asso/hd會死，特別asso

就算比樓主讀左港大都會覺得港大既國際認受性唔高冇咩用

會死？
retake.....已經幾年無認真執筆寫字
當年d書無dum 到
積塵

一係求其搵個hd 讀
但係讀完有冇用？唔知

講真 我唔知自己有乜終身目標/事業
自己都唔知想點 問人又點會有答案。。

a hd/ asso/ retake
b 工作 amen
c 來生極樂？
d 無從判斷

語文底差你讀咩都死，特別asso
語文差仆街硬，同斷冇分別
拎一年時間retake，我諗上番十尾入鯨大都唔難，唔得既你底好既去讀番asso爆上八大都得
老老實實做咩都難，包括你走去讀asso都係咁，但你唔試點知唔得

retake啦 你英文有個3 珍惜你個成績 我覺得有得讀返上去 我讀band3中中一直覺得英文係最難搞 我自己都係repeat先有3 你用一年時間溫其他科 補習 個成本同你讀毅進差唔多（好似係）最尾你入返八大 廢啲都仲有ou 樹大 好過你晒錢讀完毅進入返ive hd 讀ive除非讀啲包生仔嘅科 如果唔係你2年後會又煩出路

我都係。。。。。我一直逃避搵藉口有keep運動或者安慰自己仲戒緊丁身體回復緊
好老實講自殺的勇氣都無
完全一直無向前行
心態一直懶清高 曾經銀行有錢，對比其他人可能人地後面多幾個零。。。。。

仲收埋自己係comfort zone入面逃避，明明知道，但永遠唔肯去堅持/改變自己 真係起步，可能幾個月就承受不住壓力，自我放棄退翻去原地踏步。
還是我係生於亂世先可以有所轉變（？）

樓主你唔中意讀書係ok既

不過你可以試下睇書

反正你冇野做

唔好計較睇書學到d咩

純粹體會睇書係一種咩感覺

幾歲
夠廿二歲報得asso
唔睇學歷
未夠都可以用dse個成績報
一科一左都有機會
學店黎
來者不拒

語文 = 中文英文？
英文我諗我睇得明ok理解到
retake 要好有決心 我自問無
。。。
啱呀要試 我想試下💊🌿

你repeat 有3 之後點？

有乜打算？

如果你連用多兩年讀書都話長你咪讀啦

咁你想點

走啦

搵一本想睇到尾嘅書好似搵仔咁

今生到今年第一次睇完一本書。。
我明個種感覺
好神奇 第一次

就係依本
之後搵其他書 但係冇心睇

值唔值。。？

唔知值唔值得。。

D

NO

其他科都升左啲分 21入水泡科

21分